哇！搜到已製燃燒彈啊！好驚呀！死啦仲出唔出黎好！

大家係咪唔記得6月7號衝鋒車單野？
我想問拉到人未？知道犯案動機未？

嚇鬼呀大笨象？

乜都未知就出黎9up話同721有關
我話你老母係女人可能出街俾人屌緊tim啦

拉左人，係一個叫「東區小霸王」的黑社會。

另一單68晏晝掟門口就話姐
前一晚掟衝鋒車個單？

可以係天台爆！有幾能勁啊

爆炸品處理課人員到場調查，並將懷疑爆炸品移往天台引爆。爆炸時發出巨響，紙碎飄落地下，天台牆壁熏黑。

我想問點確定係用來做燃燒彈？
如果就咁玻璃樽入天拿水
咁全港五金鋪都收藏住大量燃燒彈喎

之前雨革果單都好似話其實果個係環保回收場嚟

今日拉
可能撐獻世派嘅

小弟不才 可能我對燃燒彈有d誤解 會爆同埋會一聲巨響？

你當手榴彈定閃光彈定震撼彈？

好驚

721 721 721
兄弟爬山 各有各做
不譴責 不割席 不篤灰
團結是唯一出路

新聞咁講咋 天台引爆 一聲巨響
呢單嘢 好撚假 安全帽要買定放係倉？

差佬眼中嘅汽油彈=幾支啤酒加條毛巾
Ok同7仔應該就係武器庫/彈藥庫